{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 석산 No 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00に可能で、チェックアウトは13:00までです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者は保護者同伴なしには宿泊が不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間には騒音が高すぎるため退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際に広い駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に退室することはできますか？",
            "answer": "夜間には騒音が高すぎるため退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ご利用の際に広い駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 353
    }
}